{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000573",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "읍천리382 옥정점"
    },
    "text": "「都心の中のレトロ感性カフェ」は祖母が孫、孫娘を思いながらボリュームたっぷりの食卓を用意してくれたその気持ちで準備したカフェです。 新鮮な材料でふんだんに作った邑川里のデザートは保管は2~3日(冷蔵)できますが、一番新鮮な時にお召し上がりください。 すべての飲み物はHOT/ICE缶に密封されて配送され、職場や家庭でいつでもどこでも気軽に飲める邑千里382玉井店です。 邑川里コーヒー(デカフェ変更可)4,500ウォン、メロン(デカフェ変更可)3,500ウォン、BESTイチゴ畑ラテ5,900ウォン、おすすめ邑川里ワッフルピザ(ワッフル)7,500ウォン、紫果樹園ジュース(リンゴ+ビート+ニンジン)5,500ウォン、マクワウリスムージー5,900ウォン、プルダック(プルダック)コーヒー畑ラテ5,900ウォン、トウモロコシ畑ラテ5,900ウォン、小豆粉ラテ5,900円(パッピンス)、 サラダ(鶏ささみ/プルコギ/マグロ)9,900ウォン、鶏ささみ7,900ウォン、イチゴジャムエッグマヨ6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "都心の中のレトロ感性カフェはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "都心の中のレトロ感性カフェは、祖母が孫、孫娘を思いながらボリュームたっぷりの食卓を用意してくれたような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "邑川里デザートはどのくらいの期間保管できますか？",
            "answer": "邑川里デザートは2~3日（冷蔵）で保管することができますが、一番新鮮な時にお召し上がりください。"
        },
        {
            "question": "邑千里382玉井店の飲み物はどのように配送されますか？",
            "answer": "邑千里382玉井店の飲み物は、HOT/ICE缶に密封されて配送されます。職場や家庭でいつでもどこでも気軽に飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "邑川里コーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "邑川里コーヒー（デカフェ変更可）の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おすすめの邑川里ワッフルピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "おすすめの邑川里ワッフルピザ（ワッフル）の値段は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紫果樹園ジュースに含まれる材料は何ですか？",
            "answer": "紫果樹園ジュースにはリンゴ、ビート、ニンジンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "プルダックコーヒー畑ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルダックコーヒー畑ラテの値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小豆粉ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "小豆粉ラテ（パッピンス）の値段は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サラダの種類と値段は何ですか？",
            "answer": "サラダの種類には鶏ささみ、プルコギ、マグロがあり、値段は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏ささみの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏ささみの値段は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジャムエッグマヨの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジャムエッグマヨの値段は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 464
    }
}